Especificación del archivo de configuración

- Fitness
- Tamaño población (empezamos con 300)
- Elitismo: (si/no)
    - número de individuos elite
- Tipo seleccion: (ruleta/torneo/)
- Tipo de mutación 
